有冇試過成日見到同一個人，好想認識佢？

成日見到佢，有眼神接觸，可以點認識佢？
點樣突然同佢講咩？講咩好？
好想望佢又唔敢
利申：內向怕羞撚

求教學

求經驗分享

「咦 ，又係你」

首先照一照鏡 望一望自己個樣 之後自己諗啦

收皮啦肺癌撚

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

有，直情拿咪電話

講多少少可以? 例如平時會係咩場合見到佢， 學校? 公司? 健身室? 餐廳? .... etc 唔同場合有唔同玩法

下次再有眼神接觸試下微笑

唔得呀 佢係間餐廳做parttime

佢係間餐廳做parttime 求教學

呢個幾好 唔好成日咁僵硬

屌 開心share啦

lm

有 成日係間茶記撞到佢 真心好靚
佢應該都認得我 可能意識到我成日偷望佢
佢有時都會偷望返我 我次次都怕醜 扮玩手機

你諗一句野都諗咁耐就注定唔得啦

Same 然後大家相視而笑

唔好咁啦 過兩招黎用下

無招勝有招

推，有經歷想分享可以講wo

有，宜家男朋友